當賭錢麻木到一個點既時候你地用咩野堅持落去

當第一注後,隨住時間輸輸贏贏但總數都還是大輸時你地點解仲要賭落去?

我而家係麻木到一個當將錢當左一個數字,輸嬴沒甚反感,我覺得好大部份係因為現實生活中既挫敗而去賭錢,奇怪既係唔是想從中獲得什麼,只係從熟悉的某種行為中可以有個習慣去做
賭錢只係一種習慣既日常行為,因為習慣左唔好去改變

刺激感

就黎定輸嬴個種feel爽撚過屌閪

輸到無咩感覺

輸多嬴少呢

習慣化 就好似只係上網按一個鍵掣咁 好平常

好常惡改

垃圾

當返工

聽住無盡黎賭
輸錢：曾懷著心底的信仰 千次萬次跌傷
開始不敢回頭尋覓那真相
自我安慰：踏上這無盡旅途 過去飄散消散失散花火
重拾賭博：或許到最後沒有完美句號
仍然倔強冒險一一去征討
落注：合十雙手去禱告
贏錢：天空尚有片夕陽帶領
再賭：來提步 壯闊跑道
可以無限loop

係窮呀，屌你個閪

同巴打一樣 但最近都戒緊
其實冇必要繼續賭落去
以前一場接一場咁賭 贏既keep係馬會到 最後都連本輸埋 但冇乜感覺繼續賭 只係享受賭個時既過程
不過開始賭到瞓唔到 返工集中唔到 銀行戶口啲錢差唔多輸哂 開始意識到再賭落去唔係辦法
而家寧願攞啲錢去食餐好都唔想拎去賭

平時食個buffet 都左度右度
賭個陣就幾皮幾皮咁鳩買都覺無問題...

的確 呢種是患了病

未輸過 答你唔到

Bro, 既然你都醒覺,覺得依個賭嘅習慣唔好, 咁你想唔想戒呀?

Bro, 你好叻呀, 有戒賭嘅決心, 離開一個已經跟左你好耐嘅習慣一定好唔容易...
你依加D 睡眠有冇好轉呀?

好難解釋點解唔去戒賭,因為有陣時控制唔到自己按幾下手機就落注.可能呢個動作無咩野意思,純粹係自己熟悉而又可以做得到既行動,好似打機咁,慣左有D野自己去完成

係窮呀

如來係咁, 即係你覺得已經變成左一個習慣.... 而且似乎你係喜歡戈種可以掌握到一D 野/做到一D 野嘅感覺...

咁除左賭, 日常生活入面有冇一D 野俾到同一樣感覺你, 可以令你覺得自己係掌握/做到呢?

我諗呢個真係深層次原因
逄賭之人一係有錢一係窮

無 除左打機就係賭錢。因為呢兩數有個數值好簡單咁顯示你既進度去到識

邊

好好多了 起碼唔會半夜三更紮醒走去睇賽果